非致命武器好介紹-粗滕條

好處：
1. fit人好撚痛
2. 打頭都唔會錯手殺人
3. 輕便
4. 價錢平

印度警察都成日用黎驅散人群，各位行山野餐不妨買定枝傍身

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

俾傳媒影到個畫面就不得了
阿媽教仔

推

藤條炆狗肉

冇嘢講

快樂抗爭

一人買幾枝，教仔都順手啲

怒打屎忽

發發聲

細個嗰時係用地拖棍打
滕條要專登買，想打仔嗰時都搵唔到

浸油威力大增

邊度買？

五金/家品鋪都有

癲狗 上晒裝 打佢都冇感覺

咩呀呢支嘢明明係舉牌用，係啲狗發癲咬爛個牌得返支嘢

錯了

唔係佢哋

佢地有盾

廣華街走轉

上臂，大肶，小腿後面，pat pat佢哋冇野保護到

啱我哋銀髮族用，教仔咁教

想像到

孖條

諗起當年程介南俾懲戒男fit

滕條依家野越幼越痛

雞毛掃好無

藤條打腳好撚痛
細個比老母打腳即刻跪低，之後發生咩事就無左印象了

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

雞毛掃
衣架
筷子
啊媽教仔
以前成日俾啊媽打 好慘

然後我用枕頭檔

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

C9 應該用得熟過我哋

5.有親切感，媽咪都like

藤條好呀，啲毅進仔細個唔讀書應該都俾人抽得多，當日佢地老媽教唔掂佢地係時候幫佢教仔

邊個搞我後面？

銅鑼灣有冇買？

我無野講

我冇野講

有人用藤條 fit 人，比人用警棍扑頭

身同感受，媽咪一定震怒

細個比衣架打過

佢地件衫咁撚厚，會痛？

阿媽721要出動教訓下班忤逆仔，咁撚大逆不道

雞毛掃
教不孝子

狗乸唔識教仔 我地幫佢教

認真帶就帶雞毛掃嗰種 唔一定要有雞毛 但嗰隻先夠粗 平時打𡃁仔嗰啲一啪就斷

如果打完，香港有五百萬人震怒，都唔係唔值得

皮帶點睇

同埋可以出力打，唔洗就住就住

過兩個月中秋要一齊玩燈籠
買定大批藤條旁身 如果唔係比小朋友整爛曬啲藤條就冇得玩啦

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

金屬頭皮帶 fing落去一定流血 不過小心TK

電蚊拍如何

有甲籐條攻擊力大減，要打手手腳腳

Fit fit聲

721

諗起細個經常收埋藤條費時老母隨手拎起嚟fit

仲有包書膠

非致命但極侮辱

雞毛掃 諗起一隊銀髮族上雞毛掃裝

無用 唔好推

如果呢個係一致共識，個個都帶藤條，警察都扑濕人，佢地真係無從解釋
明明無生命威脅都扑濕人？
佢地一話fit 藤條都會死人，成個 babykingdom都震怒

呢款都好痛

畫面極具衝擊力

唔係無得諗

起碼警察暴力升唔到級

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

雞毛掃真係最佳

打狗棒

我細個係比人用皮帶抽

買幾條扎住一齊打

我細個阿媽係用皮帶打架...

馴獸師！

幼d痛d

識得fit一掂到肉即刻向外抽，必定甘到仆街

好耐冇見過滕條

藤條炆狗肉👍🏻👍🏻👍🏻

一定FIT得好撚爽

真係教仔

呀媽教仔

啲龍隔住咁厚嘅皮唔知仲有幾多攻淨

細個比阿媽fit到呢
不過好易斷
d狗皮咁厚
到唔到肉架？

push

個畫面真係不得了

打屎忽，都唔敢影傷勢post上Facebook

可以買定派俾佢地旁身

3個圍住1個打，三娘教子

想像下tvb播：「有示威者手持滕條攻擊警員」

唔好搞我後面

藤條炆豬肉

呀爸教仔

等睇黑狗Show傷勢

騰條打狗幾下無架啦
我隻唐狗依家唔怕添
我改用水喉通
打落地d聲
以經令佢好怕
唔敢亂屙尿
用咩打狗都會俾人告
用豆腐都告得你
用咩都無乜分別
最好教狗唔好俾人知
狗亂屙尿真係好煩

拎雞毛掃 推啊

宜家邊度仲有得買

如果參加媽媽集會嘅所有媽媽都買返條。。。。。

我老母用衣架＋雞毛掃

推雞毛掃

好感人
為你好先打你咋仔
打在兒身 痛在娘心

師奶教仔

細個呀媽都有用籐條打我，仲要打腳趾

我呀媽裝左連登app，唔知佢睇唔睇倒我喺度既控訴呢

諗起細個俾老母打
幾撚痛

真係好撚痛

打腰 , 春袋位

三四條紮埋再包膠紙先至最好如果唔係好容易斷

C9兵團

打仔兇器黎嫁喎
人出警棍我地出藤條

打完順便吉吓佢屎忽窿

13:20 開始

電視直播鏡頭前

(呢度係咪兒歌台?)

雞毛掃同衣架真係童年陰影

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

仲以為佢講粗果d添

其實瘋狂咁打佢地個面罩都得，仲要打眼附近既面罩位，人既自然反應係會退後，目的係令佢退開

香城online 記得用真滕條 聽老人家npc話浸過水點屈都唔斷 韌性高 耐久度max
小心唔好買假野，細個啪斷咗老豆支偽滕條，好似話係竹條，嗰啲一啪就斷，好易俾對方摧毀武器。
後來老豆就買咗支真野仲要浸過水，fit到個另一個npc傻

失傳已久既打狗棒法 終於有機會重現江湖
大家721 一齊用呢招對付班狗

加埋呀媽教仔既內容
打死你個打靶仔 出去蝦蝦霸霸丫拿

又唔係iron man

係時候家法侍候

歷史中比人用火攻會GG

星加坡式

發夢時見返自己細個時俾老母用不求人打，感覺上好似比藤條實淨少少

細個聽隔離屋講
衣架打仔好撚痛

發三國演義夢，啲藤浸過晒油，又韌又彈
仲可以點火，不過千祈唔好玩火呀，火鞭好高攻架

幾條紮埋一齊，鐵棍都打唔斷

滕條都幾好笑
不過呢個場面好難見到

如果有人譴責用籐條好暴力，咁好多阿媽都好暴力

阿雞

雞毛掃先痴線

其實衣架咪得

CCTVB會誇大話係木條

揹厚裝跑步會中暑
玩伊人仲好啦

打落衫係冇用

葉問果隻雞毛帚會唔會好啲
又夠粗，打落啪啪聲
拎去野餐掃乾淨塊地布

SM警察 正

Push

我仲以為你講好粗 有個圈係尾嗰種
但搵唔到圖
見到有木鞋抽, 藤鞋抽係咁 唔知香港有無地方賣

fit到屎忽開花

鐵衣架一打落去就一個u字印左係隻腳到

想瘋狂教導黑警

發夢聽人講

皮帶
上面加重物
（啞鈴/石頭 3-5kg)
點加上去各位自由發揮
流星錘咁

不能穿破重甲
但能震傷

另外補充一下
嗰下嘅重力真係好勁
就算手持盾牌
手指亦會震到好痛

好多位無pad

五金舖話隔離分店有人買到斷撚咗貨
希望唔係對家

babykingdom connected

係味個尾有彩色圈哥種？家品店/舊式文具店有售

剥光豬之後打，震攝力更高

以後有人撩交打既話，建議捉住佢剥晒衫褲影相

慈母教子

打落肉到
毛巾都會痛喇

老母教仔

有甲就無用
無甲既扮警人士/黑社會/廢老呢... 就唔同講法啦

打到失憶

揚威國際

一寸長一寸強，點都長過佢碌狗棍

一於一人一條藤條啦

無人敢話你暴力，媽咪都唔敢咁講，但係幾千人揸住，起碼再無大波man 黑社會敢挑機

呢d唔得嫁
去搵打棉胎那些啦

利申比老母打大

細過阿婆成日掩護撤退

只要夠長,就算俾盾擋.條尾都可以打到它後面

雞毛掃都係一個option

新加坡鞭刑

識打緊係用雞毛掃，打打下甩幾條毛擾下敵，話唔定狗狗有鼻敏感呢

有無聽過笞刑

真係唔好推

支野輕
本身可以用黎舉住張小標語, 帶係身動機合理

國粹

打狗如打仔

見到就驚，有陰影

Fit fit fit 死你

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

滕條炆狗肉

push 鈍器好緊要

我見到12 蚊店有得買 又平又可以方便著鞋

聽到聲都痛

不求人點睇？

嚴懲警察，三支一紥

笑撚到仆街
如果警犬咁都話暴力，應該會俾全港師奶恥笑

其實皮帶仲好

諗起都痛

哪吒仔呀～

成個腦都係封神榜殷十娘雨中打仔嘅畫面

哪吒仔，咁樣唔得架

三娘教犬子

浸鹽水

有警員被不知名柱狀物體襲擊臀部，警方予以最嚴厲的譴責。

777?

為左哩樣 值！

我呀媽用衣架

用電線都好撚痛

仲可以幫佢哋回憶下童年美好時光

啱啦細個俾老母5支札埋一齊鞭打 痛到跪低

721見

建議用黎整示威牌,俾阿sir截到都解釋到。對付犬隻就隨時變形。

你分享自己經驗?

各巴絲已預視會有暴徒混入

警察夠膽講藤條係高殺傷力武器，成個 babykingdom 反枱都似

連最難 connect既 c9 都 connect 埋

細個自己打自己 好痛😂😂🙇‍♂️
好幸運地 屋企人唔打我的

屌 唔小心用左emoji
自膠 sorry

我有個朋友，佢細路時，真係同滕條打狗，依家當然告虐畜

因為我會掉哂🤪
買一掉十

掃把棍都打到一開二，藤條我屌你

藤條，可以解決警察以外所有閪人，而且c9都like

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

加d辣椒醫喺頂，做穿刺攻擊，劍擊

咁咪可以幫班黑社會老母教下仔

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

舊式衣架拆開2條扭埋做1條再對折再扭

有幾多人會埋身

其實著行山裝 專帶行山裝備 係好正常

電蚊拍

雞毛掃, 影相出黎具故事性, 呀媽教仔, 好宣傳

雞毛掃加油

支持雞毛掃

唔好再講任達華 推番721

係

721up